[A/I]《SUMMONS BOARD / 召喚圖板 / サモンズボード》[6]

●日版官網：
●日版官方Twitter：
●日版官方Youtube：
●台版官網：

日版 *強烈推薦*
●iOS itunes：
●Japan Google Play：

台版
●iOS itunes：
●Google Play：

●刷首抽：
一開始馬上1抽
可選擇直接重刷 或 完成教學關，隨後創立公會送多5石
進行第2抽

有時活動會開放以下2個獎勵關卡
【777万の賞金首】 | 【プラチナの贈り物】
關卡經驗多，可快速升lv拎石，進行第3/4抽

另外，合作同一般角色抽棋係分開，合作期間登入輪盤(完成教學關後)會馬上送一抽合作
由於現時大部分時間都會有限定出現，建議刷限定首抽!

●新手福利
1) 50lv前所有關卡體力消耗半減，100lv前所有關卡經驗值兩倍
2) 白金抽X2: 達到100lv及登入7日後會送白金抽，必中一隻指定範圍內(含限定)自己無嘅棋寵
3) 登入輪盤: 首輪獎勵，登入滿15日送必中限定抽
4) 活動登入輪盤: 合作期間登入滿13日，總共送4次合作抽

Post Template:

上一個 POST

新post留名
上個post 1001好似問冇左id拎唔拎得返record
冇id好似窄洗d 真係好想拎返都要用僅有資料去問下架啦

登入抽中暗獸操

抽返黎冇用過

有課過金，有機會
記得名，Lv，最近用咩寵，好有機

halloween pool

百幾lv，唔太記得實數

定新玩一個新ac仲好？但好似唔岩起手？有黑真姬

睇你本身個ac有咩棋啦
如果唔係特別多限定等暗封龍up入局就算啦

得一隻水創，其他都麻麻，舊ac

今次好似唔特別勁
利申20抽全6星

btw見到隻萬聖木裝就真心覺得上年隻聖誕暗裝幾咁破格
屌你又冇限type又冇負面效果 範圍仲要大咁多 唯一係練技成本高

等暗封入局啦ching

有冇圖，係邊隻？

有冇話大約幾時出？

唔知
不過sb一個星期換兩次pool(如果唔係特別活動)
暗封好似都有一排冇up過 所以呢兩次可以留意下

Ok,thx

得隻水創而無其他特別野, 可以開新 A/C
依家大部份新限 (封龍/天星獸/真姬) 剩係個 HP/ATK 都勁過水創

應該拿唔返個ac 咩都冇了

早知道對新手冇用就唔去洗抽

呢隻我覺得 okay, 新世代

當咒隊用又大大力, 真姬自己又有咒Lv3, 5CD 一次 auto 貫通炮

覺醒左個技又夠力

但隊員係咪好難搵？新ac冇抽其他🤞🏻咁仲留唔留ac😂

唔可以話唔岩新手ge
但呢隻野ge特色係覺醒 問題係覺醒素材對新手唔友善 其實呢隻單騎力能好夠
但以新手黎講一開始好用ge ass type 詛咒寵唔易有 組隊上唔易亦

如果水創神同佢邊個好d?

水創一定 out , 已經升左做倉務主任
易用一定係暗封, 第2回合等如 5 倍攻+ 60 %減傷, 有埋加攻寵仲爆
真姬就新野多玩法

可以參考呢篇
【心得】【Ver 5.1.0】限定棋寵抽棋池首抽、開局、速查表

ching同道中人 可惜隻game似乎做極都唔熱 好冷清

做極都唔紅

以前岩岩出都叫有幾多人玩架
可惜個營運太孤寒，抽棋又伏，好多人棄左
佢大改版出任務系統送石果時已經無人

我反而覺得佢越做越大方
送石係少嘅 但打足1個月點都夠10抽 加埋一個月兩次保底6星飛 早兩次抽棋又有保底
而至於抽棋伏方面 玩過fgo先知咩叫伏

我講緊2年幾前
抽棋仲有光獅黑馬
而家係越黎越大方，不過人都越黎越少

啲圖面好靚
但係好似抽唔過

啱啱玩返 有無咩公會tg可以加

101209440
Lv107公會，有興趣可自入
PVP無要求，無app溝通，公會戰自己打夠10AP拎獎，次次都夠200隻，活人70個左右

依家感覺係得3批人，一班超老手 / 一班定期開新ac新限輪迴 /.小量新手加入
隻Game送石比以前多，但真係唔夠大方

PND /FE Heroes有時神up或轉新抽池都會free一抽比人，伏唔伏都起碼叫有野比人抽

舊棋覺醒超慢，無新限基本上唔洗點玩，個平衡硬係好似差緊啲

睇住佢500萬就停滯不前，其他Game就輕鬆1000萬DL，有時都覺得好可惜，我自己覺得SB遊戲性有Top3

利申:開ser玩到依家

同意CHING 雖然冇你資歷咁耐 第一次EVA合作比佢吸引左入
玩下玩下都兩年有多 都係第一隻認真+課金GE GAME 有少少情意結

SB可能一開始唔太吸引到人玩落去 但後面D高難度係幾有味道 一步一步慢慢諗 見到D神人用低配隊過高難度都好佩服

BTW同意平衡做得唔好 見到巴哈一大堆暗封隊我都唔開胃
利申抽唔到

萬聖棋望落似乎唔多亮眼 雖然都抽左廿野留念

有冇用黎講呢 經過咁多次塔同滅真心發現
SB入面就算係一條底褲一張廁紙都有上場GE機會

正解 玩深度

pish

僥倖固傷陷阱隊過木滅#

作戰到最後都係打唔贏
唯有下次

有新主線關~

新主線最尾隻boss既進化素材好難刷

有冇巴打抽萬聖光果隻7星
隊長技兩次復活感覺唔錯

手痕一抽中左

由一開始開服玩到而家，隻game真心好玩，唔似其他game一味七星就最勁，其他無用。每隻棋只要識用都有用處，畫又靚，又有動作，可惜少人玩，每次活動都好期待新合作

出左5隻唔似限嘅限定

Gungho 好等錢洗?

認同

古龍表示
光暗都唔差呀

只可以話唔係廢
但咁樣直接出一set限定令人不快

其實會唔會係普池黎呀？
限定呢期似新裝雞系列。

寫明期間限定就應該唔係普通池
唔知係平時果d成日up ge限定
定係周年節日果種限定姐

令我諗起古龍種

出左練技寵 9cd連續+狀態炮其實還好
冇練技成廿幾cd你用埋我份

等新裝雞系列好過，起碼好j 過呢堆領導人。

等暗封同水星獸up算
事實話比大家聽自帶復活ge隊長技真係多多益善

btw d屬性限定神關挑戰都有d難度

自帶復活隊長無乜邊隻有，又無抽萬聖節。

估唔到連登仲有人玩sb
留名

仲有post

咁多位巴打，小弟岩岩玩冇耐想咁多位指點下可以點發展 另外想問下隻艾爾莎點樣先可以再進多次？上巴哈睇左話個素材可以喺地下城打哈唔知邊關會有低機率掉落，但仲有兩隻好似降臨寵咁既野可以喺邊到拎到？

唔記得貼圖

水機, 木創, 兩隻限定可以組,

艾爾莎組光隊, 帶多隻移動後連鎖, 爆發好強, 可以幫你過好多關,

艾爾莎進化素材, 兩隻是神降, 去金錢關睇下有冇, 冇就等復刻

巴打唔好意思想問問移動後連鎖係咩黎

呢個日文係最頭就係連鎖技能
即佢唔係一用就即出技
係你果回合移動/原地唔郁後先會出既技能
例子：

連鎖技能 自動砲
3rd 即係佢前面仲有另外2隻寵出左連鎖技
會再發動十字木屬砲

覺醒素材要打主線都以前最尾果幾關先有機會打到
新手黎計都幾難打 開頭都係等佢送

唔該巴打

支持新血

是咁的，小弟係台版玩家
想問下果個萬聖節限定轉蛋我好唔好課金搏下十抽?
定係等到聖誕先?

好難講...要睇下你個box差d咩棋

不過我覺得無課就唔建議抽
一黎伏 好難中大獎
二黎又唔算真係咁勁

我見班代仔起勢咁抽
我以為有咩好嘢姐
我都唔知我自己依家差咩

影個box上黎大家交流下

有時game ge野勁唔勁唔係一個因素
起勢咁抽可能係有愛

日版小薯亂入

木裝 水圓 納涼 都唔差 呢幾隻我都成日用

我而家好後悔當初納涼冇抽到

講起上黎上個POST話開TG GROUP結果好似開左CHANNEL

有冇人想有個TG GROUP吹下水

果陣抽到22抽一隻都冇
去到33抽計埋保底 各2隻

紅葉祭 2次單抽 第2下抽到光天星

花式哂寵

今水有冇人抽

me六下中曬兩隻

ching玩好少wor
納涼到而家先升得3lv

光屬果隻 我公會會長抽左55抽都係靠補底有
火屬佢就抽到3隻 計埋補底4隻

比你發現左 放置play

呢啲節日pool 而家經常出兩隻要你夾住用，雖然有保底。但睇黎四眼真係好等錢用。

直覺四眼已經唔存在

今次呢隻算係咁 balance type補血都算係唔難搵
55抽補底只能夠話好過冇
個池除左果兩隻其他限定都唔up 黑起上黎抽到55抽分分鐘真係淨係補到果兩隻洞

神降打極都打唔贏

巨人嗰隻？

你好似係老玩家, 好多限, 點會打唔嬴

隻火血炮

無乜限咋
用火滅火龍女隊cd又太長
血炮隊又唔穩
好羨慕暗封黑熊隊

水圓加海耀獸 唔算快 但一定過到

用咩隊員好
水圓 水躍魚 大蛇 加火榮光好唔好？
定換隻補血？

我用 水圓 海耀 火天星 火芬蘭

我用水機隊過到

無

沒有

後面2隻冇都冇所謂
短cd血砲就ok

今晚返去再試下啦

過到了
唔該各位大佬

第一日開服玩到而家
基本上每隻都滿技
依排玩RO依邊少玩好多
再唔出新玩法就棄😡😡

嗚呀我對眼呀
介唔介意分享下ching課左幾多 好多限定都唔止一隻

隻神降要唔要刷多隻？

直線曬命

淨係3萬sc 既都成21行幾，仲未計合作啲大獎

無計過⋯SC亂咁用都仲有900萬

新手留名

9百萬

歡迎新血加入

睇左幾張隻眼就曚哂

第55抽個時連岀兩隻，心諗

算啦呢隻算係多一隻都有d用

聽日更新今晚又要用埋支水

隻game好少人玩

我都覺，我自已玩到悶，日日 login 一次攞 gift 同免費抽

已經開第二個帳再玩，都已經玩到悶

二代限覺醒

就黎執

送3X 石, 仲唔係執粒大放送

四眼仔係咪同山本一齊俾人拉左？

四眼仔震緊, 諗下D黑氣會唔會由龍珠同PAD過黎

龍珠係咪證明左一開A/C已經定左你係非洲人定歐洲人

痴線抽左2下 木星獸同火封龍

水機娘有無用？

好耐都冇現身

又有新真姬登場

黑肉真姫

黑奏靚好多

The ass

11 連已炒

都唔知有幾耐無試過11連中pickup 限。

不過個人偏見好似新限第一次pickup 會易中啲。

係 1 次定係 11 次 10+1
見今次唔多人中

1 次姐 個pool 咁伏，唔係油王級都唔好衝啦

想請問下隻GAME有冇連機?

官方說了會出協力, 但未知何時會出

聽聞夏日預定，不過製作人都失埋蹤

屌佢老尾2018年冬季日劇都就出

r u sure

點組好？ 玩咗7日

個人建議，你刷返隻現役限定再黎過啦。

基本都要刷左依家個 pool封面嗰隻限定先
無限定在手，後面完全唔洗玩

上面重刷啦
呢個世代冇限好難玩

棄驚
刷咗一日都唔中

棄喇,根本有限定都難玩
出勁限定>封死你>出勁限定>封死你...無限loop

個協力由兩年前開始講講到依家都未出

我估四眼仔應該係澳洲人
快D出下新塔新滅 SM 下玩家好過啦

呢頭又走出黎吸水

agger
而家佢根本就係逼你課到齊隊先過到某啲關

好耐之前已經係。

其實除左某幾關都唔算太過苛刻啦
睇到各討論都好多神人用無限定寵過關
但d限定出得好密

限定圖板

終於打完啦 打左一日

又同Fate 合作。今次好似有好多角色，分分鐘又分AB pool

各位ching記得填問卷

好多人都無課用之前啲boss過塔，
又唔洗下下都話嘅

今次好似幾有睇頭
幾靚

新玩既巴打建議直接去數字網買啲多限初始AC
起碼4,5隻限定 唔打得都睇得爽啲啦
如果唔係真係冇動力玩

隻game 其實好講求全面性，你就算有限冇隊員都唔代表過到，隻限過到依關又唔代表過到下一關。同埋好多打番嚟嘅寵都好實用，有啲無論數值同技能實用性都拍得住抽番嚟嘅寵甚至限定。我就係欣賞隻game 嘅多元化系統。隻game 最唔好就係個營運

巴哈jason

下星期二更新

J 神真係要佩服得五體投地

佢重要下下都滿技滿等
就算四五星

佢D魂仲要上得好齊, 4-5星上滿魂

反先制 成功極速過關

抽女帝

打左幾日終於過到 根本R2先係真王關

以前都成日課金
但自從d限定愈來愈難抽 d技又屈 就開始唔課
大家家而家係咪都係睇YouTube 打？得返青怡攻略有資料睇....

大家有無tg group？

淨係塔先有睇攻略
滅都開始自己試關.....
唔洗齊限都過得晒關
係諗唔諗到點過姐....
Btw jason大係神一般嘅存在
已經拯救左平民無數次

我覺得唔睇攻略自己試關都喺樂趣黎
唔得咪學巴打話上下巴哈睇
Btw如果我開tg gp有無人入

棄左game好耐⋯
各位巴打加油

開啦 我入

btw新神關已過 唔難
火封龍+開運+木創神+水愛麗斯覺醒

TG GP留名

我一開始都咁覺得
直至挑完一隻見到仲要升技

開喇

LM

生放又無四眼，協力已經八萬五化。

新玩
刷左一陣限定
中左木裝姬係咪玩得？

隊員唔易儲
不過中後期強度OK
鍾意就開啦

Fate

抽完中6星7星無咩感覺, 完全唔識套 Fate

今次合作勁唔勁？

我都係上星期睇完因為有合作先睇

第一送的,廢金

合作蛋機停左?? 送石吧

點解可以抽蛋都壞唔俾人抽

賠返所有石

係就好啦

公告講左係某時間前用既石會全數返還

嘩正呀 但係睇巴哈仔d人話仲有聖誕 咁都係留返石抽之後既野算

最仲要話唔會收返已抽既棋，好彩一出就all in ,不過就一隻原生7星都冇

我都冇 所以諗緊仲all唔all in多次

新手首抽暗機娘

我都中 再有埋暗羅馬
而家玩緊反擊

首抽中火機娘同木封
係咪開得嫁啦？

都開得
如果暗封同木封仲正

我頭先抽左兩抽 得薇薇亞

lihkg 有冇公會?

可能變左暗封公會

新手想入坑
對鋼鍊愛德華好有愛
想係淘寶淘個初始acc
請問有咩限定必需有？

想問係咪有fate合作抽蛋

係

已經刷緊
貞德咁難抽

合作一向難抽 不過今次仲難抽
300石都係得傑克 想要獅子劫

過多日等佢UP先抽啦

幾時up

Now

新down ，唔知要首抽邊幾隻目標

今次個池唔算好岩首抽
大部分人應該都係推新手玩暗封開局
不過我玩左就一年
課左唔少到宜家都未有暗封
如果巴打唔一定玩暗封 抽今次個池既
水機娘 no.1785 水裝 no.1061 光機娘 no.1621
呢3隻都算唔錯既隊長

我覺得要玩得爽啲 真係去買個初始多幾隻限定既ac 其實都係百幾蚊
一定會爽好多

苜抽弗雷巴魯肯

係咪開得局?

火古龍
你玩台版

唔識睇日文呀

睇睇下就大概明咩意思

火古龍起手都算幾差

當年玩係刷金獅 跟住冇玩
有冇人係金獅年代？

金獅年代。
玩到而家已經半棄。

第一日開 Server 就玩

聖誕池近了，你們應當悔改

down 左日版了
有冇公會收人?

好悶，養生到一日入一次，叫左打左果關，睇睇有無任務就收工
悶到有啲想棄左佢

屌好想要光果隻覺醒 技術關又打唔贏

sad

我公會都未爆 台灣香港人都有 有line group
巴打有冇興趣

有呀
加我

巴打仲有咩關好打?
除左果關/任務/魂同副屬，但其實全部都可以唔洗打，
練技又無野練啦

聽日好似開新滅，好期待

邊關?

如果佢遲D 有實時對戰就正

好似要100lv先入到
公會id 107.621.370
申請左再叫會長加你

【ロアラ結晶殿】月射しの庭

仲要限2隻6星,唔知點打

有復活隊長 會易d打

貞德
冇

我都係用普通復活隊長

我用暗塔+上咒嘅寵

如果打唔贏光覺醒小兵
應該都冇咩可能過到暗塔

咁未出暗塔之前都有平民隊嘅
有一隻節日地下城ls係全體復活(唔限type)
再加啲垃圾5星痲痺(但要控血控到滅團技前自殺復活)
再加上咒嘅寵

貞德既隊長技即係點？唔係好明

好呀, 到時再加

呢2隻首抽如何? 我個人用落覺得幾好用
由其隻光隊長

光機隊長都算唔錯
不過多數d人都係推暗封

line 已加

新塔打完, 限又抽唔中, 協力1月出
SB 又養生

重課?

無新棋，睇黎要用J神隊了
到塔頂門口等carry中

協力

官方預想中過滅/塔既隊

■トルブクガスの塔
狂鬼神イヴェルガンド
鋼黒装姫フォンセ
冥王ミクトランテクートリ
世界の大蛇ヨルムンガンド

■ディビニラカンの塔
獅子の英雄ロスタム
魔械神ロード・メイガス
戦略の女神アテナ
実りの女神ブリギット

■サナーレスの塔
夜鱗神獣クロユリ
破滅のディアボロス
福徳の神・寿老人
除災の神・恵比寿

■エイスリングの塔
残煌装姫エクレール
夜闇の賢者クンネカムイ
忘却の神話ライゼル
忘却の神話ライゼル

■オグマ洞穴最深
魔械神ロード・メイガス
残煌装姫エクレール
清浄のアナーヒター
音色の悪魔アムブスキアス

■ハウブル観測遺跡
双殲装姫オラージュ
翠闘神ドゥルガー
聖炎の陽光ラー
風霊使シルフ

■霊峰・七命山
61式戦克:メイシン
61式戦克:メイシン
狩狼者レッドフード
狩狼者レッドフード

■エルウエア溶岩口（パターン1）
稲妻の神トラロック
月神ツクヨミ
雷鳴の巨神トール
雷鳴の巨神トール

■エルウエア溶岩口（パターン2）
死戦の神クロム・クルアハ
桜神コノハナサクヤ
桜神コノハナサクヤ
桜神コノハナサクヤ

微課
今次個塔無咁多限制，幾好

成億血....
根本係傷害檢定......
平民大慨只有白龍隊.....

新手想回鍋,但啲寵已經唔識,我棄個時都係裝姫年...依家刷首抽應該刷邊隻？

非常好 今日登入抽水創

9成9 d人都係答你暗封

聽你講,淘左個暗封加暗裝姫同暗機

樓上

繼續抽

wr[img]
點解禁入去課金個到會彈依個畫面,咩都無得揀既

一抽開運

iPhone既話 冇得就咁比信用卡課金
除非你有日本既信用卡
同埋要轉左日本Apple id先入到課金果版

頭先試左換返個apple id就得啦,唔該巴打

all in左抽到依啲,想組兩隊一隊係暗封,一隊係木奏,但唔知應該點組
求教學

兩隻我都冇 暗封最緊要留意血量
過左就回血量唔夠 變相加小左攻

【136級】【SB★Lufsig】輕鬆暢遊♥討伐200体
港台公會招生

木天星應該點玩？

木滅 木機娘 都得
或者奸夫，性誕奸夫加木滅 都好爽

木滅可以代替淫婦？

性誕果隻會加返攻
之後木滅又可以連鎖3

又奸夫又淫婦第一次聽

原來仲有人玩

仲未抽到淫婦

新手岩岩down 想問中5星係咪開得局
中左00412

再刷啦 5星開局 應該抽到咩都係重刷

岩岩2抽中6星 00685 火天使? 唔係太識名

今次果個池比較勁又比較岩新手既
火機娘（1561）水創神（1310）木操（1486）

木天星都勁 但新手難搵隊員

終於過到新光塔

今次個光塔塔頂唔難
第9層難d

PM line id 畀我

仲未抽到木星

推下 希望多啲人玩

基本上石抽得1次仲要重覆
其餘都係卷抽 主線仲要卡係無箭頭的光蟹

三代火滅卡關中
幫推

練左2隻 max
用納涼隊

岩岩刷中968 開始玩

暗裝我都仲未抽到

我首抽 刷出黎ge點同一般抽

用平民隊打左成10枝水先磨到一隻,諗緊打唔打多隻,只於升技就真係唔諗,打一場至少30分鐘,仲要未必贏

咁算啦 等復刻再打啦
可能下次冇打得咁痛苦

首抽之後再10抽 想問可以點組隊同升邊隻

我會勸你砍掉重練

刷左幾日台版首抽都冇一隻暗封（木封有2隻）

好

暗裝起家真心差d
組隊個彈性好有限
再加而家純拳頭隊個發揮又好有限

刷到暗封龍 開局

4眼仔一月找唔找到數呢

拖到二月，跟住三月

屌玩到而家都冇暗封

刷極都冇暗封龍

u know him

換個角度諗 冇暗封都好 遊戲性高d

利申：都係冇暗封

睇到樓上暗封無up都中到
自己都唔執輸再刷首抽竟然

仲暗封 都比人封殺到仆哂街. 新手又無可能組到隊

和928

新手黎講暗封夠佢過到9成關已經算係咁啦

有時間刷首抽不如買個AC啦 平到喊

25號改版更新

睇晒巴哈 一隊都無？
我自己用 處女座 冥王 兔仔 黑雷
印象中無一樣 有類似嘅隊
如果一隊都無 咁惟有用平民隊
有覺醒反會易好多

no ff too much

協力真係出。希望唔好出啲垃圾出嚟

我岩岩琴日玩,刷左隻暗封，抽左２０抽，但係打主線打到２８關大佬已經卡關。。大家可唔可以俾Ｄ意見依家應該升咩打咩好啊？

希望佢果隻協力棋有返咁上下強度
已準備同公會班課長衝衝衝

睇下回唔回巢先

更新唔到

有冇北京熱會員？

sup

Me Is 6202
而家係大陸 打唔贏協力
協力間房晏就5/6點先退到 可否幫打🙇🏻
重停緊係第一rd到

同埋我想問 協力任務入面 每日4點renew果3個入面 最長最長果個點解？
thz

many of us in kengod's room let me post in group

Thz thz 🙇🏻

u give up yours n join us la
0047278266

佢唔俾我退
要開房後24粒鐘先退得

重差5個半鐘🤘🏻🤘🏻

u quit when u can la, we update you our status later

Many thanks

集體刷分

邊忽協呀 仆街4眼BOY

GVM 2.0
仲要係燒體水唔係 AP水或者其他
而且 GVM 叫有得用下人地D寵, 呢個 2.0 純粹單機鳩刷

退左房了🙇🏻

wait wait

6062

thz

我又join

今日個po去得好快

想問下

一/二/三/以上週目 係跟人？ 定係跟房？
如果我自己開左房 打到一半入第二間房 咁係要由頭打過？ 定係打左最後果一隻boss 就當完成一次？

我而家一週目都未完 入左去間新房 入面有人完成左二週目/以上 咁d怪既能力會唔會勁左？

d寶箱又點計法？ 如果我自己開左房 開左一半箱 入到新房 d箱係由頭開過？ 定係跟之前間房咁 剩低一半箱未開？

thz🙇🏻

我完左一次 之後出左房就入唔返了
是咪要再開房先可以再打？

有冇清泉公會既人

求房🙇🏻🙇🏻

求開房🙇🏻

求收留，我本身個團太多人棄咗，而家得我孤軍作戰

感謝

感謝🙇🏻

入一次協埸打幾耐?

冇限定時間 睇場入面d人清關清幾耐
正正常常一整日 一週目掛

新 pool 2 抽中哂 2 隻新棋

想問覺醒棋關都係要打5帝?

唔公平
我2抽中銀蛋

還有房嗎🙇🏻
另外我想問

成個協力係咪只送2隻棋？
火屬果隻有冇得升技？
thz

得兩隻
水同火

求房
現在五週目

隻驚啱啱出果陣有玩但太少怪所以del左驚
琴日download 返想問呢幾隻有冇用

無用
至少要有一兩隻限，唔係完全無癮

應該就快週年慶可以考慮到時all in

有冇連登公會

錯手開了房
請進

0080859579

有房嗎？

終於入手暗封 可惜周年肉球都係唔黎
光協力果隻王好麻煩

各位ching大家好
有個暗封既問題 佢隊長技係回hp30%以上就有5倍
我放左隻火屬61式戰克入隊血量12844
但點解回4000血都觸發唔到5倍？
(我同時有暗操加攻)
12844×0.3=3853.2 < 4000
定係有啲咩我理解錯左？
因為正常觸發曬兩個5倍打3combo都過萬
我隻61式淨係打5-7000
求高手解答

sor打錯，隻61式淨係打2千幾-3千左右

因為你睇果個係卡面數值
未計公會加乘 係食返個max 回血魂 就ok

想問有冇四團既人？ 之前無左line group, 呢家有協力想入番

佢會計回4500？ thx ching

係 火機正常爆lv都可以入到暗封隊
除非你插左血魂

2147隻王子做首抽ok？

光亞瑟首抽 可以重洗
襯宜家周年池大把好棋

大概池封面邊隻可以？

週年池大把好野，暗封呀，週年限，木天星。點會㨂王子。

應該10個有9.5個都會答你暗封
no.1915

唔該

加油 都唔算好難出
我公會今次都有好多個抽到
不過單抽就可能要d時間
仲有2日 good luck

抽到呢隻

光真姬其實都幾勁
但首抽算好定唔好 我唔知

中左生誕皇 可去？

13.5倍唔算高又唔算低

有冇大大一齊打協力？
另外求公會收留

幾RANK,有冇日日上?

日日上，331rank

今次協力好黑仔
食幾十隻都未滿技

連登係咪有公會？
岩岩玩返 買左隻暗封起手ac

第二日滿左技兼完左十回目，依家剩係留係廢map消體，拎埋15萬cp 獎就算

收留me ok?

冇哂體水 慢慢打
要打新神關 又要消cp
希望快d開討伐啦

想問下暗封隊長技 果個上攻擊buff
點發動

所有加攻技都得。多數配暗操因為速攻，又或者木操或蛇夫呢啲短cd都ok。

想回坑,但係唔記得id lv ,不過有課過金,有冇記得拎得番個ac

想回坑,但係唔記得id lv ,不過有課過金,有冇機會拎得番個ac

連埋課金啲單俾佢，實搵到

咁得唔得?

辛苦儲埋10 抽得個吉
屌

抽到banner封面隻孖妹同生誕祝王
邊隻好用啲

生誕 隊長向， 孖女(光) 隊員向

其實唔係好睇得明啲技有乜用
有無地方睇到中或英譯

除左樓上巴打條 link, 巴哈或青怡都唔錯

Feb 16 重置暗塔, 又係時間拎石

太多棋搞唔清
有無巴打指教下點組最好

2-1 做隊長 1-1 1-2 做隊員
打多隻斬姬用住先

即係用天使星徒做隊長

祝皇隊長

暫時棋唔多 攻擊隊都放入去用住先
打隻斬姬就可以有短cd回血

宜家個banner封面嗰隻係咪暗封？
係咪話最強隊長？洗唔洗重刷

依家已經唔係最強(我覺得)
木天星+奸夫淫婦勁d

做咩開方小子你又係到

新年無野做又download嚟玩下

依隻game好嘢嚟，不過冇咩人識欣賞
我玩咗成3年

我之前都斷斷續續咁玩，玩到出火木機娘嗰排，之後唔見左電話搵唔返個account就停左

暗塔1石get
上次用納涼都要思考多d
今次用暗封真係好求其

係好game，除左抽棋有啲西

佢抽棋真係幾西
如果個人太非洲同佔有慾高啲嘅話真係要課下金先得，好仆街
除非做到 J 神 咁
我依家都係年尾同周年會課，中間有啲鍾意嘅合作課下。一年都係千幾二千，仲負擔到

你火紋有無課
我未試過同時課多過一隻game

一直好中意畫風

現在由頭又玩返

係咪唔建議？

有啦 火紋都課咗二千到

過哂刷首抽良機喎

二千濕濕碎啦

咁又係 驚會越課越多姐

我都驚
希望維持一個月一pack

冇玩幾年 重玩左2日 岩岩100lv
有冇咩page睇棋評價？而家有呢啲

google個張丫嘛，有單no.就得

我通常都係睇巴哈

各位巴打新年快樂
想問下暗封隊有咩推介隊員

暗操 火機 火夏威夷

想長玩趁而家刷隻暗封起手。
唔想的話二行第四隻木機做隊長玩住先。

有無協力房，入親啲房都一堆掛機。

依隻真係好GAME,至少我玩過既手機GAME得依隻係第一日開SER玩到依家 ,連PAD我玩左3年都頂唔順棄左,得依隻有動力去打

幾時開合作呀 等緊佢個討伐
冇哂體水 搞到體力都唔敢亂fing

巴打可唔可以參考下你隊野？

r2都要靠d運

岩岩開始玩 用緊你最頂嗰隻 應該打主線抽怪先？

係咪等有限定先刷首抽?

盡量打主線拎石
宜家個池都有暗操抽
有暗操 暗封就可以長期32.5倍
（5x5x1.3）

暗操同暗封有無話邊隻好啲?

暗封好d 暗操其實係勁在可以入到暗封隊
淨係用暗操既話
做隊長/隊員都好 都唔係特別勁

thx 咁我刷下先

加油

星期一唔知會唔會出新限定，時間上差唔多。

唔知播 出限定好難估
五界 水鬼都係冇啦啦出
反而想知23號有咩搞作多d

暗操姐係邊隻

新手個登入送限定抽有無得中?

有機會

有都唔知中唔中到

咩野黎😱去邊度抽？

100lv同7日登入送

姐係依家應該目標係抽中暗操？

最好抽到 抽唔到就難d發揮哂暗封招隊長技

唉 頭先11抽1隻暗都冇
暫時係咁先 靠隻光獅爆3 round 25倍
想問隻game送得多唔多石

其實依家個pool 應該幾毒
隻game 送石唔多，冇活動平均2-3日1石，依期有活動所以算多

仲想問下呢個抵唔抵買 張野可以抽中d咩

隻game 送石都算ok
1個月計哂登入 解任都差唔多夠11連
微課既 仲可以買埋每日一石果個

抽蛋就機率都ok 運氣既野好難作準
超歐同超非我都試過

你指白金券？我覺得新手唔抵買，因為張白金券目的係補洞，即係抽啲你冇嘅，主要當然指限定。但新手太多垃圾都冇，所以好易中垃圾

有咁多石送咩
我感覺上一個月唔抽都唔夠石11連
可能平時忍唔手成日抽下抽下唔覺

不過送石多唔多都係睇你同邊隻game 比姐
比起我其他玩過嘅game, sb 送得好孤寒

之前巴哈有個post
佢計哂一個月送既石
都差唔多夠11連
不過個post又搵唔返

基本上個個月登入+解任+過關，夾埋都有送50石

咁我追唔追暗操好....

Gungho 驚全部都派石唔多。而家好過之前好多，早期唔課等於無石抽。

玩左幾日已經無咩石增長
我玩緊另一隻game一個月派嘅石夠我抽75下

以前玩d game 一個月都儲唔到11連

唔該巴打，我隊野差唔多，我用左雙火機

過左就好

依家咁樣用住先 叫做開波已經有75倍 唔使草技

有光封都唔錯 雖然食唔到隊長技危險d
但搵其他去頂住先都冇咁易死既

想問呢啲種子有咩用？

5隻 進化做1隻5星果
用黎升2-5lv 技

Thanks bro!

第一下抽會唔會出暗封㗎
100抽都嚟啦

依家個暗封龍 pool 好小限定，唔建議抽，純粹係暗塔支援pool

如果已經有好隊長在手 (浴衣光機／生誕機皇／木天星／光神武姬 /暗封等高倍率隊長)，可以留石等埋 23 號會轉咩pool，因為係周年慶 Part3

如果都係抽呢個暗封pool, 正常係有機會, 呢個pool全部有出現嘅限都係0.67%

近期最抵抽真係4周年side a，有齊封龍天星呢啲實用野。

依家咁樣仲使唔使追暗操 100石都冇 小小心淡

100 石想追到一隻限定你都幾大想頭
追到只能說你歐洲

咁樣玩住先啦，好夠做。況且依隻game 冇一隊係可以打天下，慢慢build 其他隊好過啦

唔建議追，如果你新玩，其實一路clear關卡都多石，0.67%真係低中抽率

呢隊都基本夠過好多關

好 玩左2日已經好想課金

頭先開game話咩兩日唔知做咩送左1抽比我
岀左隻SO629c 好似冇咩用咁
係咪浪費左1抽個機會

玩左3-4年只課過3-4次,唔洗課都好夠玩既

個個係週年活動，每人送一隻機娘，你個隻暗機都係好嘢嚟，不過火機就入到暗封隊

姐係依家隻暗機放唔到？😭

2日 係必送一隻機娘，暗機娘係反type一線隊長，呢隻Game要整幾隊，無一隊通殺，唔會無用

玩左2日 得隻火機娘

火機都係正嘢嚟架 拳隊一線隊長 AS LS 都好用
個人認為除咗光機其他機娘都幾好用

光機個as 一日唔改chain一日都係難用。

我今日都第二日點解我無既

有冇邊d 有用

sb 其實好多棋都有用
水火機 水詩人 木勇麗 月讀
呢d都實有上場機會

佢真係計到好準時，我前晚呢個時間刷完開始玩佢就呢個時間俾我抽

抽到邊隻

六一式戰克，應該係火機？

暫時未夠cost放晒4隻，努力緊

有經驗隊長 又有元素湖
上300lv都好快 肯打既話

刷完首刷未抽過野，仲用緊mail送果隻暗囡囡同gp抽果隻夢魘

元素湖搵隻高攻小小既
平a都差唔多秒殺

一年最抵抽係年末同周年，不過都啱啱過咗

慘

節日保底果d都ok
不過前提係儲夠250石
如果完全唔課 首抽真係好重要

而家有保底真係算係咁，好似納涼同周年個神武姬呢啲一線隊長非極都只係250石就到手。

都係，以前啲節日限多數都係花瓶，依家出個啲真係打得

兩隻都好彩唔駛抽到保底

咁我都儲住石等

唔抽都好難捱
加油

出完暗封與朋友pool就到木天星與fan子，真好野。
再望一望個確率，抽姦夫淫婦 0.67，限定黎架

我公會岩岩有人11連抽到姦夫

有木天星就會想要姦夫淫婦，但望一望個pool，除左呢兩公婆其他就......，都係留返石算。

姦夫我已經賣咗好幾隻

未中過

新手抽唔抽好

點新法？如果啲關暫時夠打就唔建議抽住，因為依啲鳩pool 通常都伏到爆，一般唔係課長都唔會抽，最多抽1,2 下試手氣

買左3日 抽過2次11抽
有火機 水機 水詩人 月讀 其他好似冇用
主線打到聖丘

呢個pool 新手唔抵抽。

請問呢隻點打 唔知佢有咩效果 打極都係扣一

你可以㩒左上角menu-> アイコン說明 睇下啲效果係咩意思。就咁睇你個隻係防禦力上升。要消盾/打暈/hi-counter

主線個D亂入boss勁到咁點打

覺醒素材嗰幾隻？ 每隻都有特定打法 上巴哈睇下 有幾隻要用毒

我想幫我隻光獅覺醒, 係咪上巴哈睇做法

唔易打㗎喎 我記得隊員要求都有啲嚴

屌, 咁遲D先算

各位巴打 如果想組暗封隊 應該抽邊幾隻棋？
Or 邊d降臨棋岩用
依加用緊光獸祝 無補血 過唔到冥關

用周年木機娘做leader可能好啲。

其實暗封真係唔太啱新手起手用，隊員要求勁高

屌 隻暗惡魔升過龍 而家18000hp
有冇辦法搞

冇。佢做support用嚟buff 其餘個三個隊員算囉，唔需要做輸出，加上佢攻又低，輸出都唔多

想問下邊度打暗屬既升技果實😞暗封差小小滿技

好啦

錢關好似有企鵝洞。

要識睇血唔好升血升過龍，要堆回血魂備用，又要短cd或者速攻攻buff棋，仲要升技。要持續25倍唔係咁易。

今日新 pool D 限中抽率高左

想問下依個pool
新手抽唔抽得過？

中限率幾高, 可以參與

木屬:
木真姬 (封面上) 潛力一線隊長, 適合首抽 (有速攻全體反撃技), 但因為要搭多隻 "增加回避" 先發揮全力 (普池抽到=光埃/光天冥/光愛麗絲), 只適合長玩

光屬:
光獸操 (封面左) 一線尾隊長, 有普攻有減傷有合擊倍攻, 適合首抽, 缺點係倍率已經唔夠新世代大力, 同陷阱無穿透/過底

光機空女皇 (封面右上) 一線尾隊長, 有普攻有倍血有90%血以下增加, 非常唔適合首抽, 因為要符合條件可以發揮全力嘅寵唔過10隻

暗屬: 唔適合首抽
暗真姬 (封面下) 賣點剩係用黎刷神魂關, 同埋係女

暗熊 (封面右) 首席強力隊員

暗裝姬 (封面右下) 二線強力隊員, 好多新系到過佢頭

暗二限 (封面右) 廢, 覺醒完都係廢

火屬
火天星 (封面左上) 二線隊長, 唔適合首抽, 毫無爽快感, 除左某幾關用血炮會易玩D之外

火創 (封面左下) 2017年最多人用隊長, 今世代一線尾隊長, 適合首抽過下癮, 易用多寵配搭, 但係打最高難度關卡唔洗預佢

水屬
水裝姬, 一線尾隊長, 首席強力隊員 (速攻推炮), 唔適合首抽, 因為隊長技係炮擊先有倍攻

除左木真姬同熊仔，其他都好雞肋。

黃陣照中

駛唔駛兩隻咁多。

得丫

大爆死了

之前抽左光木真姬
今日抽埋暗 再黎多隻木

拎番了 開心遊玩中

想問問除左用咩誕祝王之外，仲有無好少少嘅隊長
啲火限制關打唔到

應該點砌隊好

暗封L 暗操 暗裝
再加多隻食到隊長技既都有排玩

我唔識用暗封 睇唔太明招技
上網教學都搵唔到

主動技 火暗屬 回血4千
隊長技 回到30%血就5倍攻 有加攻buff 再乘5倍

咁所以如果你用暗操加攻 要出左暗操先
再開暗封 就有5x5x1.3 即32.5倍攻

用暗封做隊長 要睇下隻棋會唔會太多血
仲要唔好計漏公會果個血量加乘

即係道中開始要壓血
爆發個陣先回血？
咁未爆發之前，打道中咪好低攻

壓咩血，佢計你個round 回血量除你max 血量，冇得壓
通常keep 住回血有5倍，爆發就開倍攻，有暗操就可以keep 住25倍

即係就算我冇扣過血
只要回多過30%都有五倍？
宜家係咪打水果個關拎暗果升技？

1.係
2.佢5個屬隨機出
通常都準備好哂先打
隊 背包 網絡
因為唔係成日有得打
開左就keep住狂打30mins

如果果張圖既 真係冇乜其他屬既強隊長
唔係限火都仲會用下火創
周年肉球又唔算易發動隊長技

真係冇 睇下用唔用純木隊
肉球做隊長

我暫時應該都過唔到水果？
值唔值得抽木真姬

光埃 木詩 水福神 暗星座，勉強反擊隊？

木真姬個隊伍要求唔算好低
本身有暗封 除非好有愛

Gamewith 排名

SSランク

風奏真姫
・リーダースキルでHPタイプ強化
・上昇倍率が攻撃力4.5倍&HP2.5倍と高水準
・全体反撃強化と回復付与で使いやすい(覚醒前)

光獣操士
・リーダースキルで光属性強化
・編成難易度が低く、攻撃力3.2倍&被ダメ50%軽減で攻守とも優秀
・バランスタイプだとさらに攻撃強化
・広範囲の50倍ダメージトラップが使いやすい

ジョーヴェ(木天星)
・リーダースキルで水&木強化
・編成難易度が低く、攻撃力4倍&被ダメ50%軽減で攻守ともに優秀
・1ターン目から対象のスキルを-4ターンできる
・ヴィヴィアンとメルディンとのパーティー編成が強力

フリネーダ (木封龍)
・リーダースキルで水&木属性強化
・編成難易度が低く、攻撃力4.3倍&被ダメ30%軽減ともに優秀
・毎ターンHP2000回復で安定感がある

ラルグ (火封龍)
・リーダースキルで火&バランス強化
・編成難易度が低く、攻撃力3倍&被ダメ40%軽減と攻守ともに優秀
・対象範囲は狭いが、1ターン目からダメージスキルが使える
・ランバトでは優秀なアタッカー

風奏既問題係佢冇乜終結技，我當佢覺醒之後都打180倍丫，但係得一隻覺醒左冇左反擊跟本發揮唔到追擊既全部性能

大反有係有，但係係個個都有反反擊既時代，有邊個會用普通反擊

淨低既好處就得番易組同夠硬，Hp tyoe本身人才多，唔一定要完全食曬隊長技

不過有兩隻就唔同講法

睇巴哈, 依個 pool 興11抽有4隻一樣方便組隊

11抽4隻鬥士？

條友純正歐洲血統

佢冇暗真姬，唔夠歐 最多係另類歐

我玩暗封隊惠比壽係咪原全冇用😞七日送左隻比我😭

點😭😭

暗封隊 用佢真係冇乜用
留住先囉 反正圖板d棋
有時都會出奇制勝

咁呢3隻放邊隻入去好:(

依家係咁
暗封滿技的 想main佢

第一隻 黑雷 覺醒左勁野黎
但佢過左血量 入暗封要靠外來補

入第3隻啦 暗裝 升爆做打手

而家個pool抽咗兩隻暗裝姬 有無用

暗裝都未算退下火線既

升晒兩隻入暗封隊？

升住一隻先 初期又冇咁多資源
另一隻升爆lv 當副手用住先（真係冇棋既話

ok thx

綠卷一抽齊隊

下一步係雙木天

新手一問，想刷首抽，而家有冇機會抽到暗封龍？

呢個池應該冇暗封

唔該巴打 ，即喺要等27後先開始刷？

新年多年棄坑 依家想重玩 首抽有咩好推介？

不過27號 開咩池都冇人知
可能到時都係冇暗封

開個新限畀佢，等佢課返3 5 packs！

新限都未必岩新手用啦

講笑啫。而家個pool都唔多啱起手，搏新限有睇頭好過。

暫時蛋池都冇咩特別期望
想知佢幾時出合作同水二塔多d

好提子，我三木星就無奸夫

新手有野問:
暗封龍士招LS
火暗 [+本身血量少於13333或15000(滿回血魂)(?<40%)] [+HP或攻擊] (?<26.7%) | 回血30%以上 5倍攻/火暗+HP攻擊 攻擊BUFF狀態5倍 | 最大25倍 | 60%減傷
1.血量係咪指成TEAM既HP唔可以多過15000?
2.同埋回血30%以上即係點?
3.有咩必要隊員?
利申: 隻GAME一出就有玩 首抽暗馬 之後棄GAME到依家先重玩

新手想問呢隻有無用
好靚所以想開

1. 單隻計 （要留意計埋公會加乘）
2.如果你淨靠 暗封回果4000 最多加埋回血魂500
即唔可以多過萬5血
3.冇話邊隻必要 開頭想易玩咪最好搭住暗操先

可以快刷神魂關棋寵之一
不過都要有其他配合
隊長技同主動技都唔差

我個人覺得有愛咪開
因為都唔知玩得長唔長
上次先係度搵左個巴打入會宜家已經冇玩

其實真係幾好玩

應該點組好？同埋有冇公會收留？

係 可惜識欣賞既唔多

暗封L 暗裝 火機 用住先

有無暗封龍公會收人

第4隻用咩好? 頭3隻都升滿等

同求

去入坑打隻輝炎龍用下先

100rank 抽到光獸操, 不過光屬平type得新手送果隻守護靈獸同PVP送果隻

想問我仲有邊D寵係升得過>?

插隻木操落去頂住先。

想問下D箭豬有咩用?

招技係針千本 果隻箭豬？

係呀

冇魂就賣得 有魂就農下先合
用小d 錢

原來仲有人玩
呢幾日好運左好多
今日單抽中暗真姬
前日中水裝同光裝(差火裝就一套)
有無連登公會???

想問暗封要放咩魂

我果隻插左tp、攻、砲、防封、先制
其實最後都差唔多插哂 除左血魂
當然插埋血都冇所謂
不過佢插左血 食自己招技就小過30% 加唔到5倍
除非另插隻補血入去

新人魂唔多 淨係插攻魂都得
另外咪插d防魂 防封技 封箭頭果d
保命為上

係咪全部都農滿晒先插？

我通常都係 廢事插下插下唔記得升緊邊隻

I see
攻魂最多加50攻？

依家100lv冇白金抽？得五石

有了

好似就快出水真姬

3回25倍 水操buff完唔夠一個月又可以翻入雪櫃啦

如何？必抽？

另外，聽日開新塔啦
一係無野玩，一係忙到仆街

唔抽 雖然好吸引
新真姬pool出三次，三次都換哂水晶，我無呢d 運

痴撚線 水二塔乜鳩野黎..
打完返黎都應該唔會升

笑左 舊棋buff左一陣又收皮 咁我抽黎做乜撚
四眼仔你諗乜撚野

舊棋未至於收哂皮，呢隻亦都好難組到木天星咁勁
水真姬 水天星 三笠 水二限
水真姬 三笠 水二限 機空(光)

抽到水裝係咪開得 刷到想死

err...唔建議
依隻game 刷首抽真係on9的

咁而家應該搵咩開

應該覺左木真姬先定周年棒機娘先 ？
新手黎講 邊隻實用性大d 易組d?

前者

新手係咪可以無視聽日果隻共奏真姫セレッサ?

好睇佢聽日個池仲有咩
我都會抽 但唔會好多連

聽日出左新POOL求告知適唔適合新手抽

有無連登公會收留舊玩家
想玩返

岩岩抽到呢隻 好似係限黎
但而家係咪已經無咩用

火天星 宜家都好小關玩血炮隊

0.67%

有冇勇者?
新手適唔適合抽?

巴哈有人11抽中兩隻 有人17次11連乜都冇

我抽左 22連 中左

睇個池就幾好 又水天星 又木操
但我頭先淨係出水真姬 其他都爆死

22連係2次11連定22次11連
我都想抽下 有270石

巴打課左定儲埋咁多石

中左水創神

儲石

可以點組 岩岩玩番

11連得淫婦。

2次11連

係咪可以棄驚

都有d實用棋 但都幾慘

再見

乜SB 突然好似多人玩左咁, 係咪出面冇哂GAME玩, 引左好多人入坑,

呢隻真係高質GAME, 我由第一日開服玩到而家, 希望多啲巴打鐘意

咁耐以黎第3次重玩
第一次玩日服
第二次玩台服
今次想開番應該玩日定玩台好

日 福利多 內容最新最updated

刷左隻水真姬係咪開得?

新手用 感覺上會幾辛苦
同埋覺醒個降臨
新手應該比較難贏

重玩有無公會收留

加一

再加1

係呀, 巴打, 日服啦

宜家日版最好既攻略網係邊個?
有冇類似pad 戰友網嗰種
有曬唔同關點過之類

癡撚線

塔 10/F 真係專為水天星/水真姬而設

用水操 45% 先制隊磨過左, 好肉赤, 咁就無左 pack 先制魂

青怡

新手想試下今日刷首抽入坑
總之而家係咪刷到隻乜乜暗姬就開得波？

即係新出個隻暗真姬

我屌，新手開局只能夠抽第一下？
除左第一抽之外得3粒石
送咁撚少石點玩

呢隻垃圾驚一開波得3粒石，連一抽都做唔到
果然係垃圾9ho

係得好少，之後仲少

想問下一入到去連教學都未開始就送個抽有無機會抽到隻奏姫？

我抽到水姫
算好啦
pad要玩曬5關先有得抽

咁多年仲係青怡

係咪7星既寵先開波？

係 都仲有加新棋入去

點刷協力cp最快?

秒到王 應該係最快
秒唔到就跟體力計

到底一開波會唔會抽到7星
刷左成晚一隻7星都未見過
on9

刷首抽係咁架啦 個時玩痛擊英雄為左刷巨人隻女神都刷幾日啦，幾年前玩pad刷左成日先岀隻戰軍神啦
做咩一定要刷新個隻七星，依個pool又唔係多野開到，刷到木封都夠啦

10次出左
睇人品既姐呢d野

木封係咪黑肉拎鐮刀個條女？

開局送11連比你好冇
呢隻game 9ho黎講已經好佛心
之前週年reset晒30日/100lv白金抽仲送機娘
個任務系統玩落就知係咁送石
你閒日走黎抽可以怪邊個

我都係水操過 但冇用先制，普攻過
水操L 愛麗斯 冰狼 水塔

送機娘的確係幾佛心
其實隻game 係越嚟越佛心，可能越嚟越少人玩要留住啲老玩家

巴打可唔可以教下我點課金
我有兩個apple Id, 一個香港，一個日本
日本果個主力update game, 入到課金畫面，但要我入credit card 資料，我照入但佢彈我唔岩區域
用香港apple id入game, 直頭課金畫面都入唔到

上網買日版iTunes 卡就課到

無留意 12層 Boss (第二型態) 有殘血技...
打左90%, 無啦啦橫砲直炮
眼鏡今次真係好仆街

好似熱鬧左咁多既個post 遲下同Re:0合作可能又會引到D人掛, 依家呢個池真係唔建議抽...

利申: 半棄game狀態

新手抽左一次11抽

仲未過11F 我倉隻木傳承雖然滿技但仲係5星狀態

我fd 火創起手
琴日諗住幫佢刷水真姬首抽
後尾佢夠50石 抽到水天星
叫佢繼續玩算

水真姬唔好比新手用
個 box 要好深, 除非 11 抽中到水真姬加埋水天星

所以佢抽到水天星 都叫佢繼續玩
水天星雖然冇果幾隻op隊長咁暴力
但絕對唔差 我都係4周年先抽到

終於開討伐 可以補返小小水

真係含作？

上次放送講話會合作

我水真姫開左
唔理lu

實冇錯嘅，係要多啲時間/金錢去build 姐

以前睇開個fb都已經無咩更新
搞到咩都唔知

上巴哈/青怡睇喇

最多咪淨用水屬拳頭
都仲有選擇既

儲多D石等靚池再抽啦, 水真姬食住水屬攻type加攻加hp已經好夠玩

我都係叫我fd 夠50再抽

過完 12 層, 可以放置 play

呢個po 5個月前 到底係咪真係執得

第十層唔識玩

有無暗馬覺醒？

想問下依加協力個BOSS 點先拎到?

第一次打隻boss 輸都會解到任

隱藏關卡黎? 有冇話幾點開始有 thanks

隱藏王係第2隻黎
宜家果隻隱王要大暗天先出黎

P.s 隱藏王就算岩天氣
都要殺左本身隻光屬尾王先會見到

想問依加個王係唔係E-04? 新手唔係太識打邊關先岩

黃圈係尾王 紅圈係隱藏王

THANKS 解說, 但黃色果隻係點拎架?

解任務拎的，打有綠色書的boss

求高手指點

想問下宜家入坑抽邊隻好

木真姬同暗真姬配咩魂好

水真姬隊員都唔易搵
你仲要咁小水屬 求其水屬都用住先
當水屬5倍隊長用

水真姬難抽 但隊員新手都難齊
水天星/木操都岩新手起手既

木真我插左sb 攻 血 反
暗真就tp sb 攻 砲

唔該晒

tp係邊隻魂???

要打神魂關先會出 藍色一個波咁既
你有機率出更多覺醒珠（tp）

唔該哂
今次個pool係咪有up到木操同水天星?
驚抽極都冇
感謝

係，努力刷

重刷算

女兒節新關，可練技角色

我仲研究緊點打

下次最近既週年/xxx萬download 抵抽pool會大概幾時

就快50石 應該繼續儲等聽日 pool 定抽呢次水限好
得0.6%

刷到水天星

宜家係咪係咁打儲石就得?

打住石先 再望下第2日同100lv抽中水木屬

我已經第2日 但好似未有得抽?
定完左event

要足2日

開game 係夜晚10點 你就要等到今晚10點
good luck

新pool抽咩起手好

封面果2隻完全冇想抽既念頭
如果今次個池起手
好似得水機叫好小小
但咒隊都唔易玩

想問下打協力拎到隻BOSS之後 差一個素材先覺醒到
隻覺醒素材我已經係CP拎曬 咁應該係邊到拎最後一隻呢??

退房 入第2場再打

雛祭 伏祭 Pool

節日限定 Pool 黎講最唔吸引, 無論係張圖定能力 (老玩家見到王女就憎)

3隻期間出現嘅限定, 得隻水機娘叫好小小, 但係升技地獄

火天星 - 貫通血炮, 玩左一排有一隻備用係可以嘅, 但用黎新手開局唔夠半個鐘應該會想棄 Game

水創神 - 今時今日合擊 9 倍, HP 2 倍, 主動技限色限 Type 限次數, 其實已經唔可以叫神，阿婆已經好耐無出過場，睇下 Gungho 仲會唔會幫佢回春＿

多謝你
講解得咁詳細
原本諗住刷早兩日隻7星限，點知刷到而家都無中過
而家變左呢個伏pool就算了
等下個活動再入坑

下個池可能都係伏

覺得有機會係 水二塔支援 pool, 次次都賺到盡, 見多人用佢過塔就擺封面
(木天星/木封龍/冰鬼/水操 再比個 0.17~0.67%)

不過隻 SB 日本好似多左宣傳?

水二塔池唔出奇
再出冰鬼就好
限定唔係通常都0.67既咩

聽人講好似出左協力後係多左宣傳

去年四眼仔話buff血炮，buff極都係成pat 屎。

話說今個節日別pool都可算係近期最唔吸引。

上年火天星岩岩出果陣都好想抽到
到隔左幾個月抽到
佢大部分池就開始玩反射

限定有出現無up = 0.67%, 如果有 up = 1.xx%

好似係

水創樣同實力唔成正比
岩岩岀真係覺得佢好靚

隊長技係有d同時代脫節
但主動技其實唔差
我都係過左隻練技寵 登入抽 抽中

問埋水機娘配 技能 回復 攻擊 炮技魂岩唔岩

砲魂佢唔岩用 佢果個陷阱食唔到砲魂加乘
但你話有其他寵幫佢落自動砲就另計

好在無落炮魂
咁落咩好

通常要儲力既 我都會落防暈魂

好的唔該晒巴打

要蓄力既寵最好都放防暈

果陣我追左成千銀都唔出

屌 以前聽fd講食到搞到食左 1 set

當年水創一抽入魂
不過光真姬千五蚊得個桔

我連暗機娘我都追左4次85石都未中到

抽到暗機娘...
好似都唔係水木...
係咪等100lv果次?

抽到2483
開唔開得

貼圖啦 無人記到number

新pool綠色頭男角
不過算啦我洗左

又中多一次

唔太建議 要多棋先勁

想問下主線送1, 2 星果啲可以當肥料食?

有無樣睇？

有2.02%

同埋係咪啲鷹直接餵限就得? 有冇咩網睇到隻寵有冇用

呢啲可以直接賣 姐係好似pad既波利/哥布林

主線關跌嘅，除左去到 30體/關 個d 有小小用，其餘賣得

光獅/暗馬遲下GP 抽就有，四星版一樣唔洗留

啲鷹5星以下，一係進化一係賣，直食哂錢 (雖然隻 Game 唔怕無錢用)

主線一路刷上去，任務會送體水／錢／大量肥鷹／進化料／升技果

唔該哂
宜家刷主線刷到傻
都幾少石送下個驚

見多左新巴打入坑建議少少

如果真係有心玩既話不如上taobao直接買個多石/初始

平均50蚊左右有100石左右

唔識應該揀咩組合

自已由頭經營個ac有成功感D
不過都唔該巴打

另外想問下GP抽果度有冇話出邊隻先好抽?
宜家果5隻有冇用?

交換所個升技關用晒之後就係咪就冇得再打 好多怪要升😭

企鵝關唔係成日開
水果都好珍貴 唔好亂食

升爆左暗封😭依家想升暗裝同光封😭

你預企鵝關平均個半月開一次30分鐘*2次
平時就清任都有小小水果

中左水裝姬

宜家多左好多反射

可惜

唔緊要啦 sb d好多棋都會有機會上場
就好似今次個水塔 都唔小人用普通石抽棋

打到第8層咋

塔有時冇得強求
要睇運 又考背包深度

黑鎧獸 用火機隊贏唔贏到

有無加combo既棋

有隻1564 夠唔夠 淨係加得4combo

我都唔記得左果陣點打
之前打左2隻滿技返黎
今次入都冇入過

用火機入王關開4c就打得入

2抽暗機娘

狗屎運一抽中左

大家好 想入坑 係咪唔建議抽依家個pool開局

No。等聽日轉pool睇下有無好野先。

唔建議
幾隻明星都無入 pool
睇下聽日 10:00 會轉咩

YES。等聽日轉pool睇下有無好野先

自膠先，咁都答錯。

木封冇大華冇雙獸娘,打水塔真係好西難

我都冇呢3隻 用新木天渣

木星我都冇

咁算啦 唔好諗

有無呢隊, 目前最低下限

冇暗詩人，有其他三隻

有冇時光機 睇下聽日咩pool

通常零晨三四點先push封面 file

鳩估係新水塔支援pool。

又木天星同姦夫淫婦

有冇可能新水限

岩岩唔知點解送左一抽 中左依隻 去唔去得

第二日登入必送一隻機娘 （5抽1）
呢隻係排第5

是日特選囡囡pool

屌
等我仲開心左一陣

依個pool推唔推薦開局抽？

未睇到入面仲有咩

可以刷暗封

好野都得 0.67%

中左2410

恭喜

泛唔泛用

光真姬都幾好用
技能都唔錯

咁我快d 覺醒佢先 差隻水素材

之前百幾抽都唔中

想要木真姬多啲，對奶

咁邊隻機娘排第1？

光真姫起身好定暗封起手好？

我覺得暗封 好小小

點組好

趁依幾日刷個暗封起手先
但0.67%

想問下ios可唔可以save低個引繼code比同一部機用？想刷多個ac不過得一部電話
定係一定要ios轉an?

忍唔到手抽左100石
好似都冇咩可以組到

冇試過

有冇公會收人

同問

btw打勁耐都係得60幾石
有邊度會有多啲石打

好似可以 ios 引 ios
不過好似一個月只可以整一次引繼code

火/暗/木 > 水> 光

唔該曬
希望刷到暗封

升lv, 清新任, login, 冇特別方法

仆街塔boss!

手痕十抽中暗封

一隻就夠

打哂d 入坑d 極，冥關未

首抽中光統治者
開唔開波好？使唔使再睇埋第2 3抽先決定？

有無圖
巴打們問起手最好貼埋圖

有暗封都半爆機
快刷 打難關都得 屈機到震

岩岩刷中暗封 係咪開得局

can

但好多高難度關都用唔到，深度is important

有冇公會入
回鍋新手求公會

頭三日打哂15萬分，諗起都癡線

去巴哈搵下 都有公會收人
之前係度加左個巴打
玩左一個月都冇就閃左

我唔會架 可唔可以收我

101209440
有興趣可以自行加入

點解多左人玩

想問下加攻果d點計 或者應該點先後放技 好似做唔到下下25倍既

你上左回血魂未？
應該有32.5嫁啵 你暗封同暗操一齊開

暗封同暗操最好同一回合放
咁就冇先後既問題

如果你放左暗封 但下一round先用暗操
咁暗操個回1千會頂走左暗封個4千
變到小5倍攻

先開暗操,再開夜撚.
失敗的原因有:
1)暗操AS會放補血,會蓋過夜撚的AS補血,補血量唔夠就發動唔到
2)發動夜撚AS補血時果個回合未有回血,要下回合先回到血,下回合先加到攻

唔該你地 試到了無CD 32.5倍真係好爽 暗操未滿技 中間嗰3 round就用光操75倍頂住先

係邊度
淨o係識主線果頁

跟住任務咁打就冇錯架啦

入左公會多數有GROUP比你問野
一日唔收新手入公會就會一直有人推POST

石頭果版 用錢買返d舊關打

100石先中封面水果個冰女皇

但好難用 又要平衡type 又要炮...

組員太少

有火封 都可以入去玩下既
其實水女帝都可以打過億

應該開邊關先
宜家得2百萬
開左個0蚊
完全唔夠打

搵d極既試下打 旨在拎埋d石
冇錢就打下錢先 不過暫時錢關未開

點組法 不過依加d關 咁多AT力場
同埋佢招技睇運

木天星 奸夫淫婦
力場佢唔怕啦 除非你超黑
怕反射多d

你開左企鵝關黎打...

會點

另外想問下雙周地下城係邊幾關?
game入面睇唔睇到?

企鵝關唔係成日有
會出4星（企鵝媽媽）同5星（企鵝爸爸）既水果
5星用黎升技
都係得返幾日 唔打都係冇

雙周我都係上網睇先知邊d係

最高難度係極>的開始打,
打完試下打冥
打完試下打神
打完試下打滅
打完試下打塔

新手有冇方向要做d咩？係咪清住主線拎石先？

係 再睇返首抽係咩
再盡量等到岩既池再抽

主線打到盡就打住d極關 進化素材拎埋石

用iphone X玩好驚上下長期開住條黑邊會有印

2483,1402首抽起手點睇？

重刷

有咩目標推介

光真姬/暗封

有咩印
利申6s

黃龍大概刷幾場先出?

新手第一次玩 呢隻開得局嗎 感謝

光真姬好用？

刷

首選 No.1 or No.5
次選 No.2

我覺得有愛就開得啦
(利申,水騎起手 )

呢個pool值唔值課金
無暗操同光個兩隻

用水反隊 贏唔贏到水覺醒素材
冇木反

邊隻水騎

yes!

0.幾% 淆底

水覺醒素材關好似最緊要有隻加攻 cover 王比你個減攻?
我記得硬爆都得

中伏率算高，請有心理準備

冇乜邊隻木勁

sorry我想問台版刷邊隻好

技能勁 覺醒前 防貫砲 加攻
覺醒後 高倍加攻 回血

台版等執粒轉玩日版啦巴打

水機娘係咪要升技先勁？送果隻中左

唔係，佢有速攻，但升咗技就可以無間斷10倍攻

姐係都係ok既？
上次抽果隻光機娘你地評係機娘入面排最尾

水機娘好過光機娘好多
光真係廢中之廢

11抽到咁樣
水天星, 暗機娘起手
洗唔洗宜家刷個暗操, 光姬重玩

木亞茲搭水天星都唔錯
又有得覺醒做一拳超人

我覺得已經可以開局

當年垃圾體力龍起手

咁唔刷
開局 唔該哂

已開
另想問下升邊隻先好

新手入坑 想請教下除左木封 光操仲有冇邊隻要優先升左先？
另外宜家隊木封係咪都係求其隊啲木/水屬去玩住先就ok?

6星可以進7星就升左先，唔好進化住就ok.
木封每回補2千血，新手黎講無敵咁濟。
是但高攻的隊員就可以隊入去，慢慢打d 有用的降臨棋返黎用住先都得。
另外可以升下隻暗機，雙魚座。

明白晒 唔該巴打

唔抽永遠都唔會中

希望聽日就出re:0 合作啦

冇曬石

星期五晚
火二滅再臨

姐係邊隻 想搵攻略

滅級地下城
赤翼焔獣顕現 / フォマルド幻炎湖

感謝 應該打唔贏

隻野好似都幾勁

Next Co-op Map is coming

暫時都未上過場

水反贏左水覺醒兵

咁可以擺多幾日
好悶 無野打

聽日又唔知咩野pool

想問依加gp抽會唔會出光獅/暗馬? 想升技

No

宜家GP抽果幾隻有冇用?

隻game d 棋成日突然間會用得上
有gp就抽啦

有時間就練哂佢。
唔係的話最少練滿荒海龍

回鍋玩家有50石應唔應該all in宜家依個fes

唔好啊 等多幾日先

個人認為麻麻地，得0.67% 即係冇up
忍到手就等到有1.7x% 先抽

好 咁我忍下手先

水鬼池...又會引唔住抽

邊隻勁

封面 神魂殺手

圖都用返同一張。

[新一代限定] 冰鬼/木天星/光天星/奸夫/淫婦- 0.67%
[舊限定] 暗機娘/光裝 - 1.01%

女友單抽中水鬼
我22連都唔中 火裝就黎幾隻

女友一用

女友再幫抽11連 到手嚕

星期一
10：00 - 14：00 （香港時間）維護

依家個pool抽唔抽好

我都中左幾隻限定
火裝 光裝 暗裝

其實協力到底點玩 唔係好明

不斷清關 打哂拎箱 開新一場
覺醒 爆技 打cp就玩完
協力既部分只係一齊打果陣
可以出buff

街場好伏咁

宜家去到咁後期 好多街場都掛網

中左隻水八仙

唔多棋用既話 都唔算太差既

得個id攞唔攞得返個acc?
2016年尾壞機無引繼
想玩返
課過幾千
ios點睇game內課金記錄?
有無人幫到我

課過金 cap張圖俾官方就得,我連ID都冇都照拎得番

佢官網邊條link?
巴哈個條link死左

有隻水機做隊長

有隊長就仲好

咀咒都扣幾多

睇敵人攻擊力 愈高攻咒愈痛

終於過塔 安心玩mh

60體個魂關點打

用有復活既隊長 挨10 round 再普攻圍